gvSIG Desktop v1.11.

 - ©Asociación gvSIG
 - Software con licencia GNU/GPL (http://www.fsf.org/licensing/licenses/gpl.html)
 - Contacto: gvsig@gvsig.org


Requisitos de la aplicación:

 Sistema
  - Mínimos: Intel/AMD - 512 MB RAM.
  - Sistemas operativos: plataformas Windows y Linux. Probado en Windows XP, Linux Ubuntu/Debian.

 Software instalado (disponible en http://www.gvsig.gva.es o en http://java.sun.com)
  - Máquina Virtual Java 1.5.0 (12 o superior).


Más información y soporte en:

 - Web oficial del proyecto: http://www.gvsig.org

 - Soporte Profesional: http://www.gvsig.com.

 - Listas de distribución: http://www.gvsig.org/web/home/community/mailing-lists .